title: Control Yourself
date: 2017-01-31 10:11:21
categories: 心态
tags: [心态]
---

关系部分，算是确定了。但是感觉上，还是有些摸不透，这个也算？



关于X方面，自己真的是像一张白纸，慢慢学习吧，不管是什么的结果，都是自己的选择，慢慢来吧。。



关于异地的问题，这个暂时也没有什么很好的办法去解决，后续会怎么样，自己也不清楚，走走看吧。。



是因为自己的没经验，还是自己的没自信来确定这段关系，感觉或多或少地还是在讨好，虽然这种讨好没什么不对，但还是希望在某些地方能够坚持自我吧。



关于心态方面，还是像以前一样，努力地做好自己该做的，自己想做的，其他的方面，就不是自己能够控制的了，享受过程。。。


---



又一次地被吐槽，没有分享，没有更新一些动态。但其实，自己心里想的是，不想给别人带来特别粘人的感觉，保持一定的空间。。。自己有点想多了？后面慢慢开放吧，做到慢慢坦诚



现阶段，不要想那么多，平添烦恼，过好每一天，也不用很忐忑地去多想，还是那句，得之我幸。既然是幸运的话，就好好地珍惜，不用患得患失地计划一些东西，这样会很累，同时也没啥营养



还有，就是做好一些细节，关于异想天开的部分，可以去尝试，没有什么大不了。。



草食系。。。


---

哈尔滨之旅结束了。。感觉还是好失败。。传说中的本垒打，也没有成功，自己心中的那道坎。。或者也有生理上的坎。。

表现实在是拙劣，别人看起来很easy的事情。。自己是如此地困难。。。或许还要靠药物？


给了个期限，十一，要是十一还这样，怎么办。。。哑口无言。。


带过去的东西，一个都没有用。。。自己在害怕什么。。内裤没带够。。还是其他啥的。。


X，变成了心结，居然成为了首要要解决的问题。。。真是令人苦笑


后面，学习着开始撸吧。。尝试去学习一些经验，努力，加油。。


最不济，也就是主动地放弃了。。。虽然会有些不甘心，但自己的问题，总要自己独自去承担。。。


万事先虑败，再论胜；算是一场经历和学习，至于最后的结果如何，由天定，人在做。。


反正本身也是acer的命。。不要存在一些太美妙的幻想。。。


---

拙劣的安慰技巧，以及拙劣的说话技巧。。。


。。。或许是自己过于敏感吧，或者安全感太差，总是感觉一种做梦的感觉，这样，总是一副患得患失的样子。。。


自己确实不是那么会话说，也不会那么会哄人。。。或许，也就这样吧。。


既然已经有了最坏的打算，acer一样。。也就无所谓了。。还是慢慢调整身体吧。。


自己本来对这块就是个傻瓜一样。。那就继续傻瓜到底吧。。。没什么大不了的。。。


---

双方都有些心结，最大的问题还是X方面。。。什么时候可以破X，希望在上半年吧。。。


还有就是关于学习这块，需要加入时间来学习了。。。从心理上有所突破上，总不会自学成才之类。。


---

每次见面都当成最后一次吧。。

不会说话，也不会说些色色的话，其实自己还是挺乏味的。。。

关于X方面，尽力就行。。

修好电脑，送好礼物就行。。既然有最坏的打算。。你还在乎什么。。。

不用故作勇敢，坦诚真诚地去做自己


---

完成既定的目标，虽然还有很多不完善的地方。。

这块要做下检讨，关于行程部分，一定要两个人商量一下，并且按照时间表方面来，例如，下午的晚饭，以及要买的水果也没买。。。不要自以为是。。


相处的过程中，感觉还是太拘谨了，是因为没有安全感，或者那可笑的比较心？由于自己的心态问题，总想着让对方满意，不想对方失望，感觉这块，自己有点sick，这样心理上好累，怕这怕那。。。

改变一下，既然是相处，表达一些自己想要的，让相处能够有趣以及持久，让对方满意是一回事，但也要做回自己，既然工作上能够做到自己，那生活上也要做到，都有觉悟了，还怕失去什么。。。


关于本垒打部分，请教一下，找下教程方面，不要给自己太大的压力，毕竟这个只是在补课，从学术的角度？从最初级开始学习，蹒跚走路的小孩，也要一步一步地走下去，不管未来有什么。。


很多事情，有时候也会跟跑步一样累，但跑步不是一样坚持下来了，其他的有什么好怕的，按照自己的脚步，坚定地走下去。。



---

不故作勇敢，真诚，坦诚，一定要谨记这一点，不要去触动底线，底线一旦被突破，很多事情就变形了

严格遵守自己的标准，不管理由有多大，出发点有多美好，底线一定不要去触动

不纠结，后面的事情真诚地去面对，看能否建立完全信任的关系，将异地恋能够维持下去

---

关于X方面，自己真是够蠢了，找到响应的感觉最重要。。。学习的道路是艰难的，看自己的了。

不是已经做好了最坏的打算，其实关于后面的一些幻想，也是空中楼阁一样，不要做太多的幻想了。。看能不能解决问题吧。。不能解决，一切白搭，或者acer的命运吧。。

还是心理上有障碍，有时候也想哭下，别人都无师自通的事情，到自己这里万分地艰难，可能是自己真的不合适吧。。

acer就该有acer的觉悟，做好自己，学习好，至于后面如何，就不是自己能控制的了。。


---

对于我这种无趣的人，果然是好累，有时想强行地凑上话题啥的，果然很难

虽然知道自己引起了生气，但嘴拙，真心不知道如何去哄。。

莫名的冷战，跟自己奇怪的自卑，哎，真的是自己比较蠢吧。。。

或许真的很难hold吧，还是自己太无趣了吧。

顺其自然吧。。。

acer的觉悟。。。

---

一条垂死挣扎的鱼，最后还是活过来了，轻易地不要放弃，虽然有各种各样的理由和缺陷，有各种的原因，但也不要认怂。。

---






























